幾時先有大奇蹟日呀？

HSI +3000
700 +12%
005 +8%
內銀 +10%
內險 +12%
內房 +18%
二三線垃圾 +30%

1716 得返5毫子

呢個世界無奇蹟...

熊市前仲欠大家一個大奇蹟日